【再爆721內幕】消息指警方高層不滿警員被鬧 決定炮製無警時分嚇窒市民

Source:

721元朗恐襲，香港人永遠不會忘記。

近日，有消息人士向本刊表示，原來事件前一個月，警隊高層已開始計劃一個無警時分，最後更選定元朗。終釀成這次無差別襲擊市民的慘劇。

自六月反送中運動開始以來，警察執法明顯有問題，不但選擇性執法，還公然濫用暴力，市民當然對警察十分不滿。

一名姓鄧的元朗消息人士跟本刊透露，在616大遊行之後，警隊高層在警總開會時，有高層不滿前線警員被市民喝罵，於是有人提出主意，不如製造一個無警時分，務求令到市民害怕，知道警察的重要性，但當時未決定在那一區去實行。

7月11日，中聯辦新界工作部部長李薊貽，出席十八鄉鄉事委員會就職典禮時，曾用廣東話發言，說元朗人不需要擔心什麼，還說元朗這個地段，一定有信心去守，不會讓反送中示威者踩入元朗。

於是，有鄉紳號召動員黑社會行動，包括八鄉、屏山和廈村的14K勢力，與及以囝囝為主的和勝和人馬。他們還準備了藤條旗、鐵通和木棍等武器，用來襲擊示威者。

鄧先生跟本刊說，警方知道元朗鄉黑721的狙擊行動後，有警隊高層就拍板，

決定在當日製造一個無警時分，下令叫元朗警區的警員，當日發生什麼事都不要干預，不可以截查街頭聚集的古惑仔，任由一班黑社會去襲擊市民，要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

於是乎，一場警黑的無恥配合，就產生了震驚全香港人的血洗元朗西鐵站事件。

721元朗恐襲，有人說總共動員800人，主要都是元朗的14K及和勝和勢力。

而負責號召的，除了高佬和、田雞東、四眼民和囝囝等元朗猛人外，據消息人士鄧先生透露，原來活躍流浮山和廈村鄉的14K猛人華豬，亦都是一個關鍵人物，因為他都出了接近200人。

據悉，華豬跟隨田雞東出身，早年在元朗警署附近的福樂徑、屏會路和安寧路

一帶十多間酒吧，全由華豬睇場，又向客人販賣K仔和可卡因等毒品。

其後，華豬得到鄉事勢力撐腰，獲分配土地做貨櫃場生意。消息說，流浮山多個貨櫃場和回收場，都是由華豬經營，每月收入數百萬。

而華豬知道721行動後，就主動派出大批門生幫手，又叫市區的14K同門

Ruby和太子豪入元朗。另外，由於華豬的回收場有很多南亞人，所以他出3000元一個人，請了很多南亞仔去打人。據估計，華豬約派了接近200人。

而721當晚，在元朗西鐵站被白衣人毆打的民主黨立法會議員林卓廷表示，從客觀資料去看，第一元朗警方是縱容對方，第二就是包庇。

林卓廷說：「根本整件事的處理手法，令香港人感覺到香港警隊是否和黑社會分子勾結，包庇對方惡行，亦損害香港警隊在國際社會聲譽。」他覺得這件事，是香港警隊回歸後最黑暗的歷史一頁。

而事件至今只有五人被控暴動罪，林批評警方沒有著力處理，「你看到當天襲擊規模，控告五個人暴動可否服眾呢，當然不可以。所以我期望警方不要打算拉五個人，就當交差。這只是小小開始，絕對不可以是整個調查的終結。」

點解可以咁on9 個腦裝屎

我估岳義士唔拖夠六個鍾都唔會送佢去醫院

班黑警個腦真係裝屎

係真既話諗出黎條友隨時變港獨之父
因為個結果係反而激發更多人出黎

去到今日

我都唔知巿民仲有咩會怕

外星人

鄧先生

大義滅親篤鄧炳強出黎

果時話醫院D醫生鬧佢地就唔去守崗，
我信呢單野個起源就係咁幼稚

炳強d同族

呢一日會唔會再上演元朗721事件？

點解成個政府d人上上下下諗都咁on9

多謝721無差別攻擊令好多中立派開始轉變，亦成功令黑警既朵衰到更貼地

辦公室D閒人通常唔多請假
因為易俾人知冇佢都得，同理

要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

過街老鼠

支那管治手法

廢老真係廢老 打有用就唔會有咁多人讀毅進啦

鄧sir 好波

真係無撚腦
如果班白衫打人
你迅速阻止又拉人就唔會咁撚黑人憎

毅進仔就話冇腦EQ低啫
乜連高層都係咁

成班咁嘅傻閪當權，咁樣重建狗隊威信都諗得出

狗隊由上至下奶大陸佬屎眼就叻

英雄救美扮到咩？警黑一家親

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推
呢一刻拉學生記者 下一刻名正言順拉記者

咁撚on9既野真係得黑警先諗得出

O撚到講唔到野

個諗法正常係突然到警察重要性， 但做班係戇鳩，
正常劇本：黑社會傷害市民， 警察出黎拉壞人， 黑社會用安家費搞掂盡量傾減刑，最後市民當係警察係英雄

點知做個一班演員完全 表演黑警勾結黑社會

黑警真係單細胞生物，一維度既思維

push

成班高層撚様都係坐多過做，又無實際經驗去經營一個團隊丶諗到就以為係真正蠢撚過隻豬！

睇完真係冇野講
唔係覺得嬲 連恥笑佢都唔想
而係覺得無言 點解呢個世界有人可以蠢到咁
而呢個人竟然係決策層

不過其實細心諗下
根本成個警隊都係由廢物組成
佢一話日日4點開記者會
連我個師奶老母都睇得出佢仆硬街
真係好難理解到佢地的諗法

何x堯老母好撚慘

Push

因為這件事 藍色同事轉左淺黃

我聽我大陸反共朋友講(佢係輸出革命好幫手,雖然反共但係好多資訊都係唔知我同佢講咗勁多)
(佢屋企嘅親身經歷)大陸黑社會打農民,啲農民反抗直接打上差館搞到啲人(共匪)唔夠膽再搞啲農民

ppp

華豬我相信你一定會平平安安繼續食到大茶飯 你班暴徒唔好諗住搞佢啲場由其個日拆麻雀館個啲

推

如果係真嘅話提出呢個idea嘅人真係on9到冇朋友

圍村佬 我同你地講 你地裝無心人就有用 再見到你地你地死撚緊

我提議警察高層解散警隊，等香港人知驚，無咗警察香港有幾唔掂

計劃終告失敗
所以721之後班狗就更加放肆
勢要打到啲人唔敢再出
all in or nothing

唔出奇
如果唔係點會咁驚
唔肯成立獨立調查委員會

721 真係成個運動最重要的一日之一

咪係 啲撐警大會/福建幫藍絲打鳩人又唔扮下嘢拉下人扮都唔扮下 抵啲中間派都割你蓆
肯扮下公正執法而家駛咁？

唔on9中共點控制，猶其d高層，擦鞋最撚叻，做野就變屎，升又唔升班有腦既，驚你作反

炒得啦 戇撚鳩

第一句就講中我心聲

睇戲太多 做得太肉酸

你嘅意思即係？

到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

唔怪得港共高層搞撚到香港今時今日咁
真。裝屎

事實證明香港有冇警察都係咁過

有冇人記得嗰段社團大嫂嘅錄音⋯⋯
佢提過東哥、和哥呢兩個名
同篇野一樣

可能提議個條友係鬼黎

覺唔覺好似玩LOL
比一個人話廢就掛機
想話比人聽團戰冇左佢唔得

點知結果係比全隊罵 再blacklist+report

根本黑警就係以為自己大晒，唔記得咗份狗糧都係市民餵俾佢嘅，總有一日香港市民一定會制裁佢！

無腦到一個點

何君堯部分無描述到？

pish

其實呢單係一個轉捩點
所有中立變淺黃，淺黃變深黃

會

幾個重要日子:
69 612 616 71 721 811 831

推一推

柒到唔敢睇
點解可以豬成咁

咁概屎橋係咪跟公安奶鞋底嗰陣學返嚟
你估好似班蝗「刁大大～為我們主持公道啊」
香港人喎，係「屌你老母我養你全家，你班廢柴出糧唔使做啊」

係 返工個同事就係咁
佢71都話示威者衝立法會暴力
但721後鬧狗鬧得比我更落力

腦裝屎到真係諗住有事唔好揾狗幫
平時揾你都唔撚做啦on9仔 冇人需要你
全香港人只希望你地黨衛軍全部死清光

邊度有得聽返

呢個世界冇話邊個無左邊個唔得嘅

警隊高層開會有料可以漏到出黎，有冇咁on9

中聯辦等於黑社會

根本冇佢地都一鳩樣
以為拎住碌炮好撚勁
市民唔係驚比鄉黑打
係驚錯手打撚死佢地會有刑責

沙田新城市個日先重要

915 好似證明左有警時份都無用, 仲一齊仆7人個頭

整埋英文版放上twitter

佢唔係主力
掛名小醜
隨時棄卒

我係wts收到但唔識擺出黎
嗰陣當係玩笑但依家睇返人名一樣

多謝蘋果，未課金嘅快啲課金

呢個post

唔單止係警隊啦 其實甚至連政府高層都同意咁做

高層直情白痴，班鄉黑打人你即時去拉佢地先係拎分，第二日D報紙頭版咪讃你地囉

乜撚野華豬呀
無人識你呀

黑警必須死全家

因為中聯辦同政府落咗order

如果係真 只係證明犬隊高層 乃至港共高層都係on9

光復香港 用「腐敗及反人類計分」在經濟上戰勝中共

現在每天中共港共都搞新招迫害香港年輕世代，佢地嘅只會繼續其邪惡本性，包括講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，他們會用最卑鄙最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，才能令到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

相信大部分人都認同與其在太多的勇武對抗中流血被捕，不如在經濟上打敗中共，因為雖然大部分歐美人民已認為要阻止中共的經濟政治擴張，部分的歐美政客是首先考慮經濟問題，特別係供應鏈上對中共的依賴。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團及協助中共軍事經濟擴張的各類公司。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準區分反中共與中共支持者這兩個陣營，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有反中共的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。香港的年輕世代是肯定能創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這既可以給與歐美更多change的動力，同時可以吸納歐美的工業產品包括各種高端設備，這就令香港有了很多參與的空間包括產品設計，品質控制等等。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技有太多的腐敗阻止了他們的發展。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

有變節狗

如果係真嘅 我和理非都會變勇武 要保護自己嘅屋企

宜家係咁炮製警黑合作

睇嚟有人覺得黑警就快收皮 做二五仔送佢一程

三隻mon post 狗偷偷留負皮

個高層毅進升上嚟？

用腦啦仆街

推撚爆

有高層不滿前線警員被市民喝罵
有幾高層

好呀，炮製無警時分，香港人就有藉口武裝起來!

鄧

仲要係高層

比你提一提，篇野咁多花名，竟然無何妖個名係咪想幫佢洗白呀！

根本就係幼稚
俾人鬧就發脾氣
仲要冇諗過係自己錯

弱智先諗得出咁嘅屎翹
市民的確好需要真警察所以先要革扯哂你哋班狗呀

真係智撚障，沒左你自然有其他人頂上，唔想做咪唔好做lo

如果件事係真既話
拍板做到呢個決定既高層只有幾位
亦相信係行動部既人

而家主理行動既最高層有
副處長（行動） 鄧炳強
行動處處長 蕭澤頤
助理處長（行動）麥展豪
助理處長（支援）林曉彤
新界北總區指揮官 郭蔭庸

呢幾條死鏟嫌疑最撚大

不過咁講，呢篇野都有可能係有人想幫支聯辦洗底

仲有85

不嬲都全港無警咁濟 自殺全部合理 打劫金鋪又有 入屋打劫又有

件事証明左警隊係小學雞+怨婦

支那式管治手段

黨鐵必須受到制裁

依家無畜時份班黑社會分分鐘仲危險呀
無畜保護牠們好自為之

黑警攪到甘多野

太高估拒地班廢柴

幕後一定係中聯班班黑社會

夠撚膽咩,做咗咁多仆街嘢
無警渣呢個身份頂住, 連屍都搵唔到啦

真心 真係要多謝班警鄉黑721係元朗做嘅事

721果晚真係上曬各國國際頭條 跟住keep住繼續留意香港點走落去
本身都唔係咁多國家理香港發生緊咩事

邊撚個高層
鄧二哥

而家唔緊要了 你最好唔好出現

唔撚開file 咪犯罪率咪低

樓主想帶風向

黑警係要死

但我地知邊個控制班死狗

劍指共狗黨

原來唔係官警黑勾結？

genius

如果到而家仲有人唔知係中共出手
條友真係要驗吓腦

如果係真，班黑警真係個腦裝屎

中共出口，警察出手

會，但唔信佢會有18區嘅人手打人，可能會重點幾區，睇下有冇廢老藍絲群透露資料

嗰啲屎腦高層死咗未？

開post條友正傻hi

佢地真係冇撚腦
正路都係黑社會出嚟 警察拉鳩佢地突顯佢地真係保護市民嚴正執法 如果佢地真係咁做 而家應該有好多人喺到up乜野「警察都係打份工」

白衫左邊走，黑警右邊嚟，我相信好多人都記得

屌你就梗
邊有份工員工仲惡撚個老細
你唔係以為自己好撚重要
可以亂鳩人脾氣

612 721 811 831

呢個係地下黨高層畀狗隊內部嘅藉口啫，實質係受中聯辦指示配合黑社會行動，係狗隊低能至會信

屌你老母
用市民錢出糧比班冚家剷 攪鳩自己

警犬先係禍端喎ching

私了 誰怕誰

班狗真係要驗下IQ

如果係真,諗呢條屎橋出黎條友應該捉去打靶.
BTW,條友第2朝訓醒有無嚇到瀨屎搞左個大頭佛出黎?

Exact7ly

政府
高層同再高層個班全部都係時間到就上位
點會做到野

要幾智障先會諗到呢條橋

好驚佢會被自殺！我地有咩可以做？律師搵到佢未？

諗出黎果個真係天才

肯撚定黎緊21號啦何妖既全港清潔
岩啦，你無警察呀麻

我就同你國定殺戮日

有撚腦

原來遊行有3000蚊就係咁樣傳出黎

發叔 侯强鄉事來講真係好好

任由一班黑社會去襲擊市民，要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

如果係真既
屌你老母香港所有高層個腦都係裝屎

有無腦

on9到冇人有

睇完個銀碼信晒
事發第二日公司個南亞仔有講
嗰時有人出3000搵過佢

嘩

警察高層個腦裝屎

據悉，華豬跟隨田雞東出身，早年在元朗警署附近的福樂徑、屏會路和安寧路一帶十多間酒吧，全由華豬睇場，又向客人販賣K仔和可卡因等毒品。
我識裝修，想免費幫人執執個場

冇刑責既話 市民應該會全面開拖

太假了。為了重建威信應該要高調打黑。蘋果吹水

呢d事每日都發生緊啦 有冇重建到威信呀弱智膠層

係真既話真係好撚on9
明明等班白衫人打完你地英雄式救場可以挽回唔少聲譽
結果你地做既係上演警黑合作既畫面

打上=攻入差館

由721到而家打死人殺人滅口
黑警有乜野做唔出
唔係廢咁簡單
係喪心病狂

個腦載屎，你搵班鄉黑打人，之後班狗好似神仙下凡打救世人咁捉晒班黑，一路捉一路打班鄉黑等市民覺得你好似英雄救美就話世意會轉
諗條橋係唔救人喎，縱容包庇想市民覺得無咗你班賤種狗唔得，白柒痴，乜撚嘢高層學人收幾十萬一個月

亮點係唔同野黎喎

714 主要係街坊勇武正式登場
721 係警黑登場向全港市民宣戰

6 7 8 月差唔多個個紅日都係里程碑咁滯…你話邊日唔重要我都唔識揀。

好想知佢ff 係點
到時一班市民攬住黑警求佢地執法？

英雄救美橋都要英雄出手啦
英雄唔救仲同班飛仔fd 晒條女唔打鳩你咩
講出黎無人駁唔係阿一就係阿二

聽完笑咗
重作

邊個柒頭諗出黎
如果個劇本係黑幫打人->畜聾+防暴走黎拉鳩哂啲鄉黑就話姐
打到人驚真係要幾弱智先諗到

支共用閪環係幕後操盤炮製成件事就合情合理好多

真係弱鳩智

高佬和、田雞東、四眼民和囝囝
感覺好弱

弱智

應該係張小明之流諗出黎嘅屎橋，結果係成桶油倒落堆火到燒到冚冚聲

呢個化名真係神級
元朗成街都姓鄧

呢樣正正係同溫層所帶黎嘅結果
相信呢件事除左黑警諗出黎，仲有部分係社會上流人士提出/支持

大家引以為戒

咁咪多謝你囉
話比我哋知原來無咗你哋都得

屌，要無警時份都要等黑社會打人，打到差唔多啦，痛啦，再成班警察入黎阻止，拉返兩個黑社會死士，成件事就會好睇好多，仲會有好多人愛上警察添

最撚on9係以為好似之前咁 衝突完開幾個post洗白就可以減低市民怒火

即係一查就知邊個發版（雖然唔查都知）

721 831 你班黑警死落地獄都唔夠

有冇人知依加飛天南點

當初唔犧牲鄉黑就注定係爛片
而家無得救嚕～～～

其實我一路都唔明
你咪照塔佢上車拎返差館再放人
連呢步都唔肯扮
仲想重建咩威信

成個警隊摺左佢啦

政府成日諗屎橋 做實事又唔見佢地咁醒

條屎橋邊L個諗出黎

721唔見人 831打死人

淨係唔放走琴日亂打人打記者班藍屍已經令人無咁多野話佢地啦 幾個月黎有邊一件事係做得啱過

唔怪得大陸成日做柒野
啲人真係on9

on99咁咪鬧得仲勁囉

姓鄧、揀元朗

啲高層腦裝屎

就算隊冧predator都冇手尾跟， 分分鐘對家仲敬重你俾支茅你， 咁有什麼可怕？

立法會拎到大多數議席之後 財政cut佢全年人工

傳開去！傳開去！傳開去！傳開去！傳開去！傳開去！

俾負評果d未食狗糧？

蠢撚過隻豬

警隊推論完全錯曬

將責任推落分區黑警

唔洗洗白啦

屌，個晚已經知啦，廢話

無警咪仲好 少左啲敵人

擺明隱性割蓆加洗白
想大家覺得係黑警唔理
而唔係政府落order叫黑社會做

要還手 唔係俾人恰到上心口

各位mon post嘅popo準備到時俾你地老闆卸膊搵你地前線出黎食死貓

個原因on9到震

未fact check, 不過反正我信了

真
你最好就唔好出嚟

究竟會有幾陰毒先做得出

多謝警高層堆on9
和理非都轉埋深黃

最後導致唔少無辜既元朗市民受傷.
香港警隊百年聲譽盡毀

以為嚇到人
點知搞到啲人更憎黑警
至從721 無乜人割
一鋪清袋
黑警真係無撚腦

係囉唔係一直都知係咁

推 死黑警

弱智仔

屌

同林鄭一樣係弱智架

tvb式幼稚膠劇

果然係小學雞

用啲咁嘅手段重建威信 係咪on9無腦

人權關係法
老解
緊急法
一樣都唔好阿 好撚驚

葉虎呢？
提都冇提？

冇狗仲好 打撚死曬d 廢老黑社會 到時咩都唔駛驚

邊撚個諗既屎橋
蠢撚過豬閪

根本係收黑錢，放生黑社會

因為佢地係狗 唔係人

屌你老母點解可以咁戇鳩

如果黎緊將來警方預先通知會有”冇警時分“ 相信會更精彩

因為唔當你地係人
極權國家係咁

我都覺得係 唔係話班膠層唔膠而係中聯辦都一定有份

黑社會係支那動員，正路中聯辦應該會叫埋狗隊配合
實際執行狗隊固然係主角，但幕後黑手點睇都應該中聯辦/某支那部門

化名姐

垃圾高層

中聯辦既野，香港傳媒未必敢掂，交俾外媒煲大仲好
蘋果講爆料人姓鄧即刻令件事好可信，通常黑幫料由報紙報都fact 9成

個腦生屎忽就唔好拎d屎橋出黎啦，攪到popo永不超生.
一子錯滿盤皆落索。真係多謝令大家更團結

雖然一早知
On9 咪呢啲囉
嚇唔到之餘又做臭自己
全世界都睇住

邊條友可以諗埋呢啲屎橋

每次都算錯，低能仔，高層喎？

冇警既話係先好，一隻狗都冇。
d狗實變黑社會打人，所以勇武full gear全力捉人打,用人數取勝。

我驚唔洗10分鐘，d狗又要出黎救自己友😂

低能
諗出黎戈個比人炒未

豬腦軍師

追緊條女，諗住搵人強姦條女，然後喺側邊食花生

最後條女會覺得自己好重要？

616都無狗 不知幾好

究竟要幾低智商同幾卑鄙無恥既人先會諗到呢d賤招 香港警察 果然係社會垃圾

全世界都知元朗係一個乜野嘅地方

有腦唔會做警察

消息人仕

班前線多得佢哋唔少

D膠層好on9

其實覺得有d 假
係咪依單野想搵黑警洗白支聯？

咁大鑊

奸人冇好下場

721之後勇武打柒呢班藍絲個個叫好
拆荃灣黑社會麻雀館大快人心
琴晚摧建幫直頭爽！

估都估到係放水班黑先敢出黎啦
個日有市民去天水圍警署班仆街都玩山頭主義話幫唔到手,
onlun9

小朋友？

d 名咁撚柒
講出口唔尷尬架？

講到除左721之外就有狗做野咁

黑犬係腦天生有問題

國定殺戮日

根本蛇鼠一窩，支那辦出錢出口，黑社會出力，警隊食花生

成班豬閪真係豬閪 真係無撚讀過書

叫華豬...個名會唔會太on9

似係中共放料，為收番新界圍村鄉地同警黑割蓆，爭取民意支持

講得出「有事屌警察 無事就搵警察」呢句野 就知根本佢地心入面就係咁唸 製造無警時分都係好有可能

警黑合作就警黑啦，洗咩白姐

收人工又唔撚做野 EQ又冇 係咪要市民服務返你呀 解散左佢啦

有高層不滿前線警員被市民喝罵，於是有人提出主意，不如製造一個無警時分，務求令到市民害怕，知道警察的重要性
但係721之後，前線黑警畀市民鬧得仲勁，仲知道黑警有幾廢邊個出埋D屎橋

消息人士，台灣報道，英國研究

我都可以寫到新聞啦咁，唔係想屌蘋果但係有時報道嘅手法真係同白粉報冇分別

Confirm popo真係由內到外都係popo

如果黑社會打人既時候，警察即刻沖出黎，拉哂個幾百個黑社會，全部告重罪，就真係挽回威信啦，721個日
而家就做咩都唔會原諒佢地

以為自己好重要

諗劇本嗰個高層直頭係on9
要建立威信竟然係揾黑社會靠嚇
你話揾黑社會做場大茶飯扮示威者周街打人
之後再大規模搜捕黑社會+示威者
就話係建立威信啫
點知反而將警黑合作浮哂上面俾公眾知道哂
依家睇直播北角同福建幫已經戲都唔洗交
黑警開哂路俾黑社會開拖

開頭絕對有咁既想法，而家證明係on9

又想黎做大事化小工程，黑警冇一個係無辜的

歷史係不斷重演

炮台山有示威者被追打警員放走涉施襲者

EQ 低弱智仔

結果淨係俾市民覺得班狗係幾無用
不如自己保護自己好過

邊on9 十幾萬個月，整條咁既屎橋出黎

嚇你老母 佢依家夠膽就再黎一次721

李漢文
游乃強
鄧炳強

太離地

岳義士
金英勇勳章

多謝高層connect香港人
每次運動膠化/到樽頸位都有新野幫我地進化

仲有李家超，入埋佢數

做得狗真係弱智過人
點解會覺得咁樣會令人放低不滿而唔係更多人鬧臭你不滿更加爆炸
從來得到擁戴既都係做得多好事而唔會係因為無做某啲野

諗呢條橋既人
幾勁

721831

文章想講警黑冇合作？
睇下昨日警黑同行先啦

全民自衞隊啦
洗西再有popo咩。嘥能哂公幣

同黑警思維吻合

似係 想兩害取其輕

推！

揸返正做至少中間派唔會流走得咁勁

警察成日諗埋啲屎橋

班高層真係連小學生都不如,點解咁樣掉轉頭諗嘢
正正因為放任黑社會打人先進一步打擊佢地形象, 變做袋底泥, 如果當日果斷捉曬班鄉黑反而可能俾人讚

應該似係淘大個日咁

班狗真係好撚on9，去到呢個地步死全家都唔夠還呀屌你！

假
根本警黑合作不限於721
尋日都已經係 831太子又係

push by p

解釋左姓鄧既點解要行開換人

屌
早講嘛
明知冇警

不過而家都唔緊要
我地已經好清楚
有警仲衰過冇警

我信個動機係真係咁on9，但中間中聯辦一定有角色，呢錢邊個出，邊個可以號令唔同幫派
我覺得呢到只係真相既5，6成

up

但講得出呢句野嘅人冇諗過呢班人會渣槍渣炮渣棍

就係出錢請佢地返嚟保護市民 佢做得錯要屌

721 實在太難拆
依家似想將元郎組交人
當然轉頭可以去另一度做高職位
仲可以幫其他黑警同支聯洗白

呢句野個排勁撚多弱智講 聽到就炆陣 用下腦都知唔合理
同埋擺撚到明就係班賤畜專鳩登唔做野

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 5 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 7 萬人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 6 萬 2 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 3 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 4 萬人聯署，10 月 4 日截止。)

請美國制裁香港地鐵管理層
(尚欠 4 萬 2 千人聯署，10 月 6 日截止。)

而家得三個可能

一.中聯辦策劃嘅
二.暴警想借鄉黑手打人
三.鄉黑叻唔切

總結 三個都係

屌，使撚爆料咩，係人都見到班狗特登唔拉人同敵視市民啦

做好國際文宣，令個個都覺得「市民要合法自衞」嘅諗法係啱嘅，咁先可以長期持續落去

有警察就比警察打到爆哂缸 無警察都係比黑社會打到爆哂缸
有分別嗎？

高層，叫得郁班鄉黑，仲有邊個，呼之欲出啦

班警察都on9,呢單野將好多騎牆派,理智淺藍,離地中產轉晒做黃
雖然都係變和理非多,但都叫多個同路人

唔係一早就估到咩

警狗 黑社會 全力合作

所以更加要將件事講番係官黑勾結
唔係單純黑社會打人既事件

只會令人更睇你班黑警唔起
出糧仲咁多聲氣
賤種

雨傘之前有親戚係隻三柴狗 間唔中都聽到佢屌鳩投訴科同監警會

警暴根深蒂固 仲要自己咁on9 緊係驚獨立調查
利申：晨早反左面

有同無都只係現場食花生同係差館食花生既分別

仲有班垃圾官 尤其係柒婆 係時候減人工喇
而且要追溯番

721黑警黑社會港鐵3方面合作恐襲巿民
唔睇蘋果都知

消防之前做左 再次證明係要完全冇腦先可以做到警畜

屌你死黑警

我睇到既係 而家放風 搵藉口搞警隊

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

因為一早上哂大陸做思想教育

on lun 9

依家係黑警驚定市民驚

拉佢落馬 另外果幾個咪有位上

建議元朗國居民唔好交稅
轉交保護費比何大總統

人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

零星打鬥一定有

要幾咁on9先諗到d咁既屎橋出黎

All their tactics rely on our fear, I wonder what can they achieve without fear

而家講到係班黑狗策劃，似係中聯辦想割班狗多d

係唔撚係真呀?
on9到咁?

諗出黎果個真係無腦，如果黑警當日仆出黎拉鄉黑一定拎到民意，住後會唔會有勇武衝擊都唔知

做得好人地會鬧你? 自己望下消防啦, on9 警方高層 不思進取

咩年代呀?英雄救美?
班膠層活係古代

姓鄧既？

班狗真係冇撚腦，如果果日佢地最尾有出過動捉返班鄉黑或者有機會反cup嘅，但佢地冇

police in cahoots with the triads

結果係以後由市民執法，私了。

獨立調查 還原真相

笑死 想令啲人明白警察嘅重要性 點知啲人發覺警察係形同虛設

鄧炳強真係on9仔 2019年仲用爛仔手段

721開始正式黑警個名

拍板果個個個腦裝屎

其實發生當日應該唔小人預想到個劇本, 事後港警係應該係要高調處理班鄉黑, 點知班傻閪on99去攬鄉黑. 依家全香港都知你係人渣垃圾啦
係呀, 話緊你呀, mon post狗

我覺得714 個鑊係確立咗新城市呢個沙田友喺香港民主運動中嘅基地地位

新鴻基應該好撚後悔當初放咗警渣入嚟

沒所謂，黑警唔解決黑社會依然有大把人去解決黑社會

醉•･*:.｡曖/華*･゜ﾟ..｡豬 .｡.:*･゜ﾟ･*
黑社會改個咁撚柒嘅名
人頭豬腦

垃圾冇學歷死黑警出埋d屎橋令更多香港人憎鳩警察
831仲搞到班中立和理非當黑警係恐怖分子
唔好話五年
死黑警用三十年都洗唔清個臭名

究竟要幾小學雞先諗到以d屎橋
用下個腦都知招只係弊多於利

重要佢地做到最差既結果
全世界都睇得出官鄉黑合作，重要跳落黃河都洗唔清果隻

無警私了時份

班狗唔黎做野
班牛屎衝上西鐵站打人
班狗遲到
班牛屎又衝上西鐵站打人
班狗又遲到
班牛屎囉武器係南邊圍集結
班狗同佢地吹水+放人走

講真，要做曬全部變最差結局真係要官鄉黑合作先做到咁on9

無警賊 我好撚驚呀

諗出嚟果個腦裝屎
而家整到反效果出嚟

姓鄧 知黑警高層既料
再知中聯辦同鄉事溝通
呢位鄧生都幾得高望重

我屌你啦
只係冇咁重罪渣
做得狗嘅黑人憎程度點都係top tier㗎啦

意思係共匪一早慣咗用錢買兇殺人,扮到好似唔係共匪自由問題
調包都係其中一招

我驚警察多過黑社會啦on99

唔係共匪自己問題

果個警方高層只有小學學歷？咁弱智都諗得出？

咁唔係包庇嘅

係放蹤

琴晚 9.15 北角炮台山算唔算另一次警黑合作

唔洗講，直情香港警察同黑社會勾結，恐怖襲擊市民

中文1,打到上差館
同埋講漏咗共產黨成日都扮唔係自己打

早年在元朗警署附近的福樂徑、屏會路和安寧路

一帶十多間酒吧，全由華豬睇場

有冇手足同我有相同諗法？

係醒目想威威
721就搵十零隻老黑打完人再塔曬返去
咁起碼有一半人撐犬

陰謀論似西環放風迫狗狗繼續就範
睇黎好撚多痛腳揸手

游乃強、李漢民，絕對要追究

IQ EQ雙低
高層都係咁
前線就只識食玩屌訓既四腳動物

大陸個D人反抗起上黎唔係人咁品

如果721個劇本係白衣人衝入車箱打人，畜膿好似831咁打白衫人就可以重建威信啦

正一牛屎佬

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

香港係西客之都
有服務係應該
無服務就係你錯
成班人真係以為自己係阿sir?

咁多人恥笑呢個方法 唔通真係有用

今日又死幾個。擔心唔係現場拉既義士，係被跟縱再被殺。

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

果日原本重點係港島區，如果劇本無人爆出黎可能真係work

最敝d演員真係好差，有兩個係現場行過唔做野、之後防暴重要同黑幫攬頭攬頸，接線生重要叫你驚就唔好出街，突登39分先增援不過之後當住記者面前放生白衣黑幫，班PR講到出口芳死人唔知係警黑勾結兩邊夾埋咁

condom

若然屬實, 呢班撚樣真係由高層到散仔都係懵撚

真
如果佢地跟劇本 分分鐘真係民意大逆轉
可惜 可惜

黑警死全家

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好阿 支持

都話黑警個腦
係裝屎
係明屌你啊
你地同日軍侵華有物撚嘢分別

已fact check個高層係我哋臥底手足黎
大家唔好屌錯自己友喇

今次真係點鳩噏都講唔出黑警係慈母

黑警個形象 徹底玩完
其實係721後

之後係屌下警暴 執法不公
上升到警黑合作
人人都知官商鄉黑治港係721之後

到底係
邊個天才諗出來

mon post黑警幫我下你老大
天才年年有 今年特別多

黎多日 全部勇武full gear打柒你

［請分享、廣傳！］

原本應該係黑社會打人後黑警勇武清場
形象工程冇效之餘仲正式變成過街老鼠
仲要令香港人突破心理關口
諗呢條橋出黎果個要死幾多次

一係佢控制唔到班黑社會既round 2
冇諗過完美交更後再有第二波攻擊

乜撚嘢道理？要擦存在感就要犧牲香港人？

班傻鳩同中共一樣，成日覺得自己做嘅份內事係恩惠係施捨

全香港人都知黑警仆街
幾代人睇得清清楚楚

721係呢場運動轉捩點，更加證明警隊由上而下都係黑警，香港人點會咁容易放過嚴重破壞法治嘅人？？？仲要呢啲垃圾劇本！令到警隊威望係零，人人仇警

諗出黎果位所謂警隊高層
你個腦裝屎就唔好出黎獻計喇屌你個老母臭西

暗黑兵法

信一成都智障。
如果劇本係咁，點解事後唔拉番一百幾十人振聲威？

仲要同黑警一齊行又話支持黑警

柒到淋漓盡致